恆生手機銀行真係屌你老母

唔係支持中銀 我屌你老母個恆生網上銀行 入密碼又要入兩個 唔記得又要去分行屌你老母 人地中銀可以忘記密碼用張提款卡補返哂 恆生係都要去分行 而家無用中銀轉撚哂錢去恆生又用唔到 放假又要早起哂 屌你老母發明恆生個網上系統真係比狗屌 攪到咁撚閪煩 屌你個老母 其實我都係想問下而家邊間好用 中銀好用都唔好用中銀

改簽名仲要改唔撚到又簽唔到之前個簽名dllm 恆生

恒生真係廢鳩銀行黎 屌佢老母

仲On9過中銀

其實佢係咪特登唔俾人網上reset密碼？

電話銀行可以reset password, 試過ok

全世界都可以用張提款卡reset，係得佢嗰張垃圾唔得

轉用face id啦清